有無人見工聽到用普通話問問題會即刻起身走人？？？？？

上次去in h字頭銀行

咁就有三條友in我

其中兩條八婆應該係HR來

本來開頭用英文自我介紹好地地

跟住左手邊條八婆突然用普通話問我對答

咁我就用英文答返佢

佢竟然反問返我可唔可以講普通話

果刻我聽到即刻起身走人話你地公司唔適合我

cls呢D要用普通話in既公司都唔荒係好公司

無人同我一樣？

支持你嘅做法

留返offer機會俾我

善心打破0回覆

同佢講：what 7 you say

收皮啦 大陸狗 btw 支持樓主 堅決反對普通話

正宗香港人

抗爭你付出

成果我享受

我都有類似經歷

有次上到去，有條hr話：轉頭in你個manager係大陸人，雖然識聽廣東話，但講開普通話，你盡量用普通話答佢。我果下已經有啲想走

之後個manage入黎，我全程用廣東話短答
答單字/唔超過一句嘅句子

10分鐘走得

屌佢老味 嘥鳩晒我啲時間
你要普通話interview就一早講撚定啦
我cv都慳番唔洗send

咁間公司同你呢隻支那仔都幾match吖

建議殺晒支那人有咩理由嚟香港仲要我遷就佢 支那豬 fuckcccckkkkkkk

抗爭左啲乜？你炒走左個支那hr定支那manager?

你唔係共享支那榮耀咩？

照入去做
做佢心腹
搜集佢黑材料
到緊要關頭反插佢一嘢

樓主日日玩精神分裂唔攰咩

慣常做法

支持， 國際銀行做國際生意， 英文先係國際語言， 講乜撚野普通話